《東周》：張曉明將任港澳辦主任 中聯辦由王志民接掌

東周刊今日引述消息指，現任港澳辦主任王光亞即將退休，由現任中聯辦主任張曉明接任。香港中聯辦主任的位置將由澳門中聯辦主任王志民接替，中央對外聯絡部副部長鄭曉松將取代王志民，執掌澳門中聯辦。任期最快本周公布。

已屆65歲退休年齡的王光亞曾於去年3月表示，已有隨時退休的準備。如果張曉明確實重返港澳辦擔任主任，他將會成為第一名分別領導港澳辦和中聯辦的人士，相信會加強兩機構的交流和合作。

《經濟日報》早前亦引述消息表示，張曉明將會擔任港澳辦主任，不過未能確定王志民會否接任香港中聯辦主任。

仲捉緊棋?

近排小明突然走親民路線 睇黎係習種放生

跟本佢地同一路

依家又話王志民先係棋王派 如果係咁既話 小明依啲世界仔係明升暗架空

鄰國既野who fucking cares
本垃圾幾時再裁員呀
上次肥雞餐d人仆住走😂

仲信呢d野，你咪撚on9啦好冇？即使老共入面幾多權鬥，對港/外方針都係一致

根本所謂既 習派, 江派, 係中共放出來呃人

將江派 形容成衰人
再將習派 形容做好人
用來令人覺得中共仲有好人

公佈左王志民接管支那辦

唔理張小明調去港噢辦係升定降職，
至少港澳辦係北京唔使成日見到佢

有咩分別

王志民 又咪一樣幫中共繼續搞鳩香港

太陽照常升起